因為前線 我呢兩日搭的交通費用左300蚊

不過繼續落去 唔好比佢停
我愛前線 不割
相對你地嘅前途
我日日搭的都仲得